布吉full moon party

黎緊1月12 full moon
有無人去過布吉full moon party
係邊
好唔好玩？

問恆生護士仔